食洋腸既港女多數出街都係戴黑超

身邊有幾個食緊洋腸既同事都係咁

費事比班港男睇蝕